{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086479?place[place_type]=GID&place[gid]=1086479&place[latitude]=38.2602231648&place[longitude]=128.5597148892&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 펜션바닷가"
    },
    "text": "こんにちは。高城ペンションの海辺です。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の場合でも予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直接焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約することができます。 ペンションではIPTVとWi-Fiインターネットを無料で提供し、暖炉と海の眺めを楽しむことができます。 また、バーベキュー場で炭やグリルをご利用いただけます。 炭とグリルをご利用の場合、追加料金が発生し、ご利用は入室時から19:30まで可能です。 ザイグルを利用するには追加料金があり、利用時間には制限がありません。 駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 客室情報では203号と204号があり、ベッドで最大2名まで利用可能で、101号から302号まではオーシャンビューで、最大人数はそれぞれ異なる設定になっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "高城ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前にどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "追加人数は最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何を考慮すべきですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合の注意事項は何ですか？",
            "answer": "未成年者の場合でも予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用に関する責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での食事や炊事について何か制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直接焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒についての注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に起こりえる問題について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に関する誤りがあった場合、どのように対処すればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている無料サービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiインターネットを無料で提供し、暖炉と海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に関して知りたいです。",
            "answer": "バーベキュー場で炭やグリルをご利用いただけます。炭とグリルをご利用の場合、追加料金が発生し、ご利用は入室時から19:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金や制限について教えてください。",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "客室情報では203号と204号があり、ベッドで最大2名まで利用可能で、101号から302号まではオーシャンビューで、最大人数はそれぞれ異なる設定になっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 803
    }
}